西遊記改篇電影就黎拍到爛啦, 可唔可以黎個金庸/古龍改篇電影呀?

西遊記改篇電影可以一年幾套咁樣出, 三打白骨精都改篇左幾套
點解D電影人淨係諗到西遊記?
唔諗下金庸同古龍既小說一樣可以大改特改?
識唔識得改到令狐沖VS張無忌, 楊過為父報仇大戰郭靖
再唔係學freddy vs jason咁黎個金庸同古龍CROSSOVER, 降龍掌喬峰VS靈犀一指陸小鳳
點都好過來來去去都係西遊記先啦

拍西遊好似唔洗比版權費先痴哂線咁拍,仲要套套就算改做笑片動畫咩類型都收得

版權費

金庸古龍拍電視劇好似賺d

古龍小說好難拍出個意境
大部分都係眼高手低

花滿樓

早排咪有三少爺的劍囉

成個小說咁豐富,拍電影版一定要幾集先交代到劇情
同埋編劇功力廢嘅話,分分鐘寫到甩頭甩骨嘅三不像出嚟

古龍改篇既電影 電視劇都好差，始終佢既作太有意境，好難演繹出黎

水滸傳

係
小李飛刀要改估偵探方向
佢一放飛刀條友都死左
睇條撚

套垃圾

古龍本本書既打交都係一野完架啦

支那片唔睇

古龍既小說其實幾適合改做電影
始終佢筆下人物大部分都成名已久
唔似金庸咁新手上路要用大篇幅描寫
不過都只限於用故事大綱同人物去拍返個武俠電影出黎
如果要拍到古龍本人對意境既描述應該無導演做到

一拳超人始祖